Solomon Yue所羅門魚爸爸話BLM變成咗納粹主義!

支持嘅話=違反普世價值
都仲未計之前反猶太人
香港人唔好支持BLM,因為我哋追求普世價值

查實關我哋撚事咩
我哋評論太多只會惹火上身

由佢變質之後已經瘋狂反

驚住仲會有人讚,今時今日香港人

美國官方已經調查緊係咪有支那喺後面煽風點火
相信Trump 好快會連埋武肺條數一嘢轟落南海到

美國版六七暴動?

Who.gif
*講緊個黑女
借個位 會員標籤功能

push

不同意大台-五毛block

多數追求平權既實質係想有特權

係呀 之前仲有班人係都唔聽 冚嘭唥關家姐上身

最惡呢班人

成班馬嬲帶到歧視人類
猿人爭霸戰咩

根本就係

blm=nazi

連登仔好支持所羅門爸爸 但係呢單野最好唔好涉獵其中 係美國兩黨問題

岩 樓主依啲明顯風向撚，成撚日攞兩個示威比較唔知做咩

食花生算!
除非演變到大部分美國人唔支持,同六七暴動差唔多!
否則表唔表態都係衰

共產主義都係差唔多,理念好,最後變咗

但係人哋好似冇話自己共產主義,冇鐮刀鎚仔標誌